動向教育中心課程有冇用？

新手求巴打指點

個課程要成$17800

課程導師
沈振盈導師

淨係同大帥見面個價都值

push

巴打最後有無讀到
tg:@long25